指何柱國開出支票彈票 「細劉」劉鑾鴻入稟法院 追討1.5億元

「大劉」劉鑾雄的胞弟、利福國際主席「細劉」劉鑾鴻，指稱星島新聞集團主席何柱國早前向他開出支票，涉款1.5億元，惟該張支票最終「彈票」。而劉鑾鴻之後向對方追討但不果，昨(29)入稟高等法院，向何柱國追討該筆款項和利息。

原告為劉鑾鴻，被告為何柱國。

入稟狀指，被告早前向原告開出一張、日期為本年10月26日的支票，涉款1.5億元。而原告於11月11日兌現支票，但遭「彈票」。

雖然原告之後通知被告「彈票」一事，但被告至今未有支付該1.5億元。

原告現要求被告還款，以及支付自11月11日起計算的利息，以及相關訟費。

案件編號：HCA2172/2020

煙仔何 你依家連喺香港做生意都踩晒界中埋地雷喎 開張過億嘅空頭支票告詐騙嘅話夠你坐十年八碌啊

狗咬狗

小朋友嘈交, 轉頭冇嘢